唉...同老公差唔多5年以上無搞過

我老公係未病之前已經三年無同我性行為，直到病果時，話前列腺指數好高食藥，跟住直到而家三年後其實一共六年都冇行房過⋯⋯
其實已經斷咗藥一年，佢依然冇動靜，不過我心態都變咗，我發現已經對佢冇感覺⋯⋯。其
我應該點做好⋯⋯？

偷食囉
反正女人唔會犯法

請善用起底模式

你同我跪喺度！

我好愛我老公